{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041959",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 레드피아노펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 ご予約の際、追加人数が発生する場合、予めご連絡ください。追加費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室を拒否することもありますし、払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために決められた入室および退室時間をお守りください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任もあることがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所での喫煙をお願いします。 他の利用客に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約の際、メゾネットタイプ、IPTV、WiFiなど様々な特典が楽しめます。 また、バーベキュー場を利用しておいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 周辺の観光地としては城山日出峰、クァンチギ海辺、ソプチコジ、ピョソンヘビチ海辺、ハーブ園などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合は、予めご連絡ください。追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室を拒否することもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時間はどれくらいですか？",
            "answer": "次のお客様のために決められた入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任もあることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所での喫煙をお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室内での行動に制限はありますか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時の特典は何ですか？",
            "answer": "予約の際、メゾネットタイプ、IPTV、WiFiなど様々な特典が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "また、バーベキュー場を利用しておいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては城山日出峰、クァンチギ海辺、ソプチコジ、ピョソンヘビチ海辺、ハーブ園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 552
    }
}